[籃球撚入] 打左幾年波都係咁廢,求指導

打咗5年波 練極都係好撚廢
射波姿勢都係好柒 射波又唔準
但好多手勢 ,動作都慣左 好難改
想重新練過哂所有野 但唔識點改
想問下咁多位高手可以點樣練

利申: 依家個射姿類似:

動作柒練得多都會入

要搵最適合自己既打法

練好體能已經夠打街場

係,有準左 但個姿勢柒到我唔敢射

上youtube大把教學

其實都係
所以我主要都只係可以守波
俾人放射

攻波嗰時變隱形人

都有睇過好多, 一落場射嗰時都變翻舊射姿
我試過拍低自己個射姿 跟住改 但都失敗
慣咗

有咩所謂 馬利安玩推波都係咁
多d現位拎波同走位配合

冇慣唔慣既講法
不過要有恆心
逐個細節捉住黎調整

街場撚講經：射姿其實好撚死，唔靚都無所謂，唔好過份奇葩就得。籃球講好多細節位，現今三分世代，個個都識射，但往往忘記防守先係最重要，除非你真係準到啪啪聲啦，但又得幾多個係咁？同埋現今好多都唔用腦去打波……

最緊要起手快同準

好呀 我會keep住改 多謝巴打

勁慢

見好多人話射姿唔靚唔緊要準就得
我想講其實呢兩樣野係相輔相成
尤其是防守強度高既時候
樣衰既射姿想掂框都難

入咪得囉 係咁改梗係唔撚準啦

要至少接受一萬小時專業訓練先叫識個項運動
唔係想叫你收皮 只係指出事實

要進步唔係單靠練
仲要靠睇
睇片是必須
睇到有咩錯就再返去練習更正
咁練習強度呢？模式呢？內容呢？
好多野都要思考 設計出最合適自己嘅訓練 令自己進步 呢d就係教練嘅價值 如果個個自己練都咁易變勁 咁個個都有機會打nba啦 當然自私練都係需要 但唔係進步嘅最大助力

落街場俾個目標自己

例如今日內要連入30球罰球先可以走or要連入100球左手上籃

利申:死射爛射練咗三年基本鬥波都有8成以上命中率

有冇試過剩練單手射？